有冇人試過見見下工急屎？

緊張得濟就急，急起上嚟就想屙

想屙又唔屙得就係咁放空氣 - - 即係放屁

見工係密室，啲屁散唔撚到

結論： 同個官攬炒

試過見完即刻係佢公司屙埋
太古廁所好鬼靚

走既時候
有無係位到放低舊野?

未入去做就咁臭串用人地個廁格

小心老闆去屙屎知道你霸撚咗個廁格 offer都冇埋

見工前都唔食野

你以為放屁，點知原來瀨咗

瀨咗屎同放屁陣味唔同

小朋友入世未深，努力讀書，將來搵份好工慢慢係公司屙屎

如果你面試表現好打動到間公司請你嘅，你著住牛記笠記去面試都會請你啦！一篤屎又算得係乜！